Tulliwa ette Peter Säkna ja Wiido Häidow nink teijewa henda wahhel niidawiisi leppingu et kummalgi kumma käest midagi nöudmist ei ole ja jääb see umblus massin Peter Säkna ommas.
Otsus
Omma lepping täuta.
Pääkohtumees: Kusta Rämman
Kohtumees: Joosep Oinberg
Kirjotaja F Wreimann &lt;allkiri&gt;
